炒tsla 財報爆升既期權朋友還好嗎？

就開市

仲愛看少女漫畫嗎？

我屌你老咪含撚喇～～